到底佢係點做到

佢點上到去

咩都見唔到

有個廢老

屌你老母

用紅圈圈住佢啦

係咪周伯通黎

你睇唔到？

Send 錯原圖

戇鳩

嘩終於見到
Thanks

我之前以為係落雨炒蛋嗰類po嚟

邊撚度有人呀 DLLM

屌你望咗勁撚耐先睇到 畫一畫洗死口手

白色衫銀髮㗎

巴打你圈嗰度都冇野

我唔想知

我見到啲唔應該見到嘅嘢

屌 考眼力

利申:FAIL